F5制禁爆左 整唔翻好

有種放低你個F5制